賣家當

128gb 大黑iphone7
95%新，仲有年半apple care

Ipad mini4 64gb 3g版
95%部

95%新係點計出黎？你逐個步驟演算條數出黎睇睇

憑感覺

lm 睇計法

個感覺點總結到95%新出黎？逐個步驟講解下

喂，無人應？

Ok, 講返應覺，測驗下先 以下呢對鞋幾成新？

ipad min $?

賣唔賣架？

你其實係咪覺得自己好撚醒？

即係點？買野問清楚先係咪醒？咁即係問唔問得？

葉師父，我想了解下你嘅感覺幫你買機呀。上圖嘅鞋你感覺佢幾成新呢

出面2手市價9圻

你柒夠未？都已經費事睬你，仲喺度吠

你老母夠俾狗屌死啦，仲唔返去奔喪?

咩事？買野問下件貨有咩問題？唔問得？

咁撚得閒上d二手apps逐個問丫。 笨

係咪要笑？

一手二手貨都可以問架，唔問得？

問一定要答？答又一定要答到你滿意？

問個賣家唔答人咁點買賣？你都未答我，又點先我滿唔滿意？

依家做消費者原來唔可以問清楚先架咩？推推先

未見過賣野咁撚惡

我買野好聲好氣，賣家就屌客，咁做生意架